新手求喇叭推薦

玩開IEM，筆直500以內，希望音質抵玩 三頻均衡

推~

500 就是但啦

JBL Pebbles

唔知有冇低音呢? 多謝兩位既回答

推阿~

500以下咪edifier果d2.0
比多少少 780 日本森林pm3.0(連運費)

r1280t $440

咁平

集思廣益~

係得呢d㗎啦 如果唔係就買個d垃圾2.1

買其他fostex 系列有無咁平

iem垃圾如215都七舊上下
喇叭反而五舊

199-10 coupon

复制这条信息，打开「手机淘宝」即可看到【Edifier/漫步者 R101BT台式电脑蓝牙重低音炮音箱 迷你小音响家用】￥NKMyZCxZFQK￥

近排香港買都係八舊水即刻拎走

用緊creative T40，我覺得ok

Z333 如何?
未聽過有對CREATIVE S5 RGB

前排ECT代理清Demo你睇下仲有冇